訂閱蘋果日報

點解要確認自己並非歐盟國家居民?

GDPR

唔明

GDPR 係用黎保護歐盟國家嘅公民
如果真係不幸有出現個人資料泄漏嘅情況
個penalty真係好甘，係講緊最嚴重係公司一年revenue嘅4%，記住係revenue唔係profit

所以尤其蘋果依啲係黑客眼中釘嘅公司
佢寧願唔畀歐盟國家公民玩都唔想因小失大，畀人罰鑊甘

歐盟公民未必等於歐盟居民

有無人訂唔到

明明輸入晒 名 電郵 信用卡 又確認埋信用卡 最後tick 埋最底果兩格 但 確認訂閱仲係灰色

佢條例係寫citizen，你fact check 下先?